見到藍絲老野中武漢肺炎真係唔需要可鄰，佢地鬧黑醫護係鬧得最大聲，但死就死先

見到藍絲谷中曬真係好撚開心
信政府

佢地一定唔會無事